方圓十里，如果連續四十九日有人自殺...

大運已去

將變凶怨之地

無人留意？

首先要有大運

本來有